我宣佈 "好撚柒呀屌你老母" 以後就係撚狗專用SOUNDBITE

相信大家都睇過段片
我地應該將呢句金句 發揚光大
等大家諗起班狗 都記起呢句金句